
const QUIZ_ENGLISH_WORD = {
  title: "be動詞",
  subject: "purple",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "I",
      answers: ["私は","あなたは","私の","あなたの"],
      correct: "私は",
      hint: "「私はチヨです。」は「I am Chiyo.」と言うよ。",
      explanation: "「I」は「私は〜」という意味があるよ。「I」の時のbe動詞は「am」になるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question: "you",
      answers: ["私は","あなたは","私たちは","彼は"],
      correct: "あなたは",
      hint: "「あなたはミナトです。」は「You are Minato.」と言うよ。",
      explanation: "「you」は「あなたは」や「あなた達は」と言う意味があるよ。「you」の時のbe動詞は「are」になるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question: "we",
      answers: ["私達は","あなたは","私は","あなた達は"],
      correct: "私達は",
      hint: "「私達はチヨとミナトです。」は「We are Chiyo and Minato.」と言うよ。",
      explanation: "「we」は「私達は」と言う意味があるよ。「we」の時のbe動詞は「are」になるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question: "they",
      answers: ["彼らは","あなたは","私は","彼は"],
      correct: "彼らは",
      hint: "「彼らはチヨとミナトです。」は「They are Chiyo and Minato.」と言うよ。",
      explanation: "「they」は「彼らは」と言う意味があるよ。「they」の時のbe動詞は「are」になるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question: "he",
      answers: ["彼は","あなたは","私は","彼女は"],
      correct: "彼は",
      hint: "「彼はミナトです。」は「He is Minato.」と言うよ。",
      explanation: "「he」は「彼は」と言う意味があるよ。「he」の時のbe動詞は「is」になるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "06",
      question: "she",
      answers: ["彼は","あなたは","私は","彼女は"],
      correct: "彼女は",
      hint: "「彼女はチヨです。」は「She is Chiyo.」と言うよ。",
      explanation: "「she」は「彼女は」と言う意味があるよ。「she」の時のbe動詞は「is」になるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question: "student",
      answers: ["先生", "学生", "友達", "家族"],
      correct: "学生",
      hint: "",
      explanation: "「student」は「学生」や「生徒」という意味があるよ。例文→I am a student.（私は学生です。）",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question: "teacher",
      answers: ["先生", "学生", "友達", "家族"],
      correct: "先生",
      hint: "",
      explanation: "「teacher」は「先生」という意味があるよ。例文→I am a teacher.（私は先生です。）",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question: "friend",
      answers: ["友達", "学生", "先生", "家族"],
      correct: "友達",
      hint: "",
      explanation: "「friend」は「友達」という意味があるよ。例文→You are my friend.（あなたは私の友達です。）",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question: "tall",
      answers: ["背が高い", "背が低い", "太っている", "やせている"],
      correct: "背が高い",
      hint: "",
      explanation: "「tall」は「背が高い」という意味があるよ。例文→She is tall.（彼女は背が高いです。）",
      image: ""
    }
  ]
}
export default {
  englishWord02: QUIZ_ENGLISH_WORD
};
